有冇人係同性兵黎

not gay
只係習慣左做爛好人

果班tb

唔係tb
唔關溝仔溝女事，而係太好人
平時成日幫人果種
發現嘅時候自己已經成隻兵咁

係因為做過兵 ？
定因為冇軍糧而當免費兵啊?

佢派軍糧我都未必想要啊
not gay

咩係同性兵？

類似好似做左朋友隻兵咁，但唔係為左軍糧

垃圾！

薯皮好乖乖

多謝